唔理衝唔衝 聽日去金鐘 劍指G20 習種即變柒

as title

唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘

4個地點步程10分鐘內：禮賓 政總 警總等

人未齊未衝得做咩好？ 唔好阻人返工！！！
香港人平時唔係好想打風有假放既咩？ 而家比個藉口大家聽日無工返就屌曬聲？
利申發夢

新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!

其他野可以遲d做無所謂 G20呢d大好機會錯失左就一世

絲打唔好意思
借用咗你句嘢

習大大 : 救下你地唔好再攪事啦~我手上冇乜籌碼 唔想再被侵侵插多刀

吉時已到 大家準備起筷
各有各食 唔使理其他人

一定要強烈譴責中共干涉美國內政

盡情用 班三毛分化分得咁開心呀拿 仲係到話咩一衝就中計 屌你老母衝唔衝都係繼續比人抹黑架啦

比外媒登

<聯合群組聲明>
自發行動｜各有各做｜遍地開花

四大訴求
一：撤銷示威者控罪
二：追究警隊濫用暴力以及權力
三：全面收回612「暴動」定義
四：撤回修訂逃犯條例草案

截止下午五時，特首林鄭月娥仍未就香港市民的訴求作出正面回應。在此我們呼籲關心香港的各位於六月二十一號早上七時起一同參與並展開全面不合作運動，直至訴求得予回應。現提出以下幾點不合作運動建議以作參考，實行遍地開花、全民參與：

1. 注意交通安全，保持良好公民態度使用公共交通工具或駕駛車輛。

2. 全民野餐，地點為立法會外，如人流過多可前往特首辦、警察總部及禮賓府等地進行野餐活動。

3. 罷工、罷課、罷市，如未能參與三罷亦可按章工作，保持專業態度。

4. 遍地開花。如果大家身邊都有很多朋友，不防在6月21日相約在18區不同地方見面。30人一組，記緊用手機留下重要的一刻。

5. 專業人士可從法律途經正式追究警方濫暴，幫助警隊剔除害群之馬，呼籲律師、記者、市民齊合作提供資料及專業知識。

6. 參與形式眾多，可以慢慢諗清楚大家對香港展現愛的方式，不用心急，621不是決一生死，未來幾日陸續有來。

聯合群組名單：
1. 18區聯合群組
2. Scott Scout 認證哨兵消息主頻道
3. 612reminder
4. 反送中 文宣谷 channel
5. 大消物（班底）
6. 新。戰術公海
7. 反送中媒體發送組
8. 青年新政

616叫散水、621叫唔好衝、叫爭取民意 請自己起底

pish

推